政府派口罩 想問下買口罩期貨既傻西心情點

仲要幫藍店買期貨抵撚死

唔好咁high住，政府口罩有冇認證？乜level？ 濾芯幾多錢一個？ 慢下手 個濾芯 仲貴過出面買嗰啲一次性口罩！！

可重用果d我手上有一個

焗到你傻柒

最多落樓買個雪糕

長戴都係用返自己果d

我用返豬咀安心 d